1月1 維園見

喂！倒數完 第二日唔好掛住訓呀，1月1維園見

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵